點煎m記果隻強？

有冇邊隻pan煎豬柳強果隻方便d又唔太貴
定應該用果隻鐵片圓形模

用個模先得

或者個隻好細嘅pan

搵d腸仔圍個圈

可以試下用空的罐頭剪爛佢再整

就係唔知邊隻好
多數見到Log on果隻

我係普通雜貨店買過隻模
十零蚊有交易。

邊間

首先要有隻蛋

fatc

上海街

12蚊店都有

Thanks 得閒去搵搵

日本城都有啦

唔記得睇

行過一兩間冇

用模 落少少油
打隻強落去 整散個黃 係模外面加小小水
擒蓋得一陣

詳細教學

你係唔係on9

用細pan維持低油溫就得
bob叔有教過